頭先見到外賣師俾三隻狗圍

可能係外賣師部電動車唔夠快